(一齊unfollow) 睇完ming仔直播，覺得佢賤撚過達狗

達狗係為錢跪，ming仔係真心藍，屌你老母好似訓撚咗咁以為星火係勇武大台，戇鳩鳩，仲要叫大家同勇武割，真分化撚。

「你地因為政見unlike咗嘅唔好like返我，我想like我嘅係因為我囓作品而唔係政見」，呢句野又係覺得政治可以同任何野分開，離撚曬地。

仲有，拎張藍黃漸變圖出黎指，指中間偏黃多1cm，就當自己係黃？先唔講你黃藍是政見，依家係黑白良知嘅問題，連話自己係淺黃同指黃嗰邊少少都唔敢，收啦。

最後就係，成條片同4點鐘恐怖份子記者會無分別，啲口吻我屌你老母，衰撚過達狗表示關注，愈多動作多柒，更加令人肯定你係藍，拜永遠唔會再睇你啲片。

有好多觀眾問佢點睇CCTVB 報導偏頗
佢選擇性睇唔到唔答
正如叻哥一樣
我唔知 我睇唔到

由721 元朗恐襲發生咗都仲可以話自己中立
就已經係藍
冇討論價值

達哥一直關注

真係難聽過粗口
香港而家咩時勢 仲有心情顧「自己嘅作品」
你真係當香港係你屋企唔該你顧吓香港

有好多香港人因為呢件事死咗又或者重傷
屌你老母

從來冇follow過呢d垃圾

每天自戀多一些開始follow，依家un咗

佢個樣仲想發明星夢
要折墮到搵CCTVB捧

黑白良知

垃鳩圾
unfollowed

垃圾

好彩以前有follow佢

今日有份出一分力unfollow 條仆街

達 從來冇表態支持邊邊 但都有出聲屌黑警

反而ming 就直頭屌示威者

兩者有差

who?

我信達哥係黃，只不過為左錢，而呢條友就......

pushhhhh

當年一班「香港youtuber 」俾CCTVB當狗咁撚
今日走去投誠
基於專業？屌你啦

un了

衰撚過達哥
佢好似達狗咁講都算
屌你老母唔捐錢俾星火
仲同勇武割蓆
好意思話自己係同路人

达哥中国人

肉酸到

ming仔話明唔好like返佢，如果有人日後like返真係狗都不如

佢好似係加拿大撚 隨時走得

佢連星火做乜都唔知，就已經離撚曬地啦，普遍藍絲嗰啲乜都唔知屌咗先

屌你老母

明仔勝 達哥可以食住花生先
呢條友仲要懶理性懶清醒咁澄清自己立場真係
點解我冇得收翻啲view 已經unlike翻啲片

條友真係仆街泥已經unfollow

衰過藍絲

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

X

我都係由自戀開始，上次tvb就unsub左。

垃圾一個

垃圾都不如

佢係米覺得佢嘅支持者係廢中廢老多啊，識佢嘅大多都係後生，算我諗從今日起唔會再有人識佢

不推文

成5個月先了解星火背景
佢去撚咗火星呀

打大力度推

你坐左監定去左第2個時空
2019年11月17日先知星火係做d咩

我屋企兩老8月已經知星火係咩組織嚟

自稱淺黃但唔知星火背景
我真係得啖笑

屌你老母捐返入你老母個臭閪入面打飛機啦柒鳩Ming

[文宣組入] 請唔好幫候選人做文宣！犯法仲會累人坐監！

媽呀，好柒呀柒過亞視

點解follower跌得咁慢

unsubscribed

推

小道消息話：TVB會搵佢做節目

佢點會唔知，聽佢口吻都知係懶有性格wfc

如果你可以飲咗鴛鴦
之後用個鼻流返出嚟
一邊奶茶另一邊咖啡
咁樣政治就可以分開

Youtube同fb都冇 好彩姐

仲平行時空緊嫁人地

已report

x2

佢有得睇statistics，唔會唔知

Ming仔：TVB上位=錢>良知

唔洗你捐呀 講撚到好似迫你咁 藍到出汁想洗底？收皮啦
你呢一刻想藍扮黃？sorry 唔得

香港人齊心封殺佢 香港人捧紅佢架仆街

條友自私cheap到出面

佢叫做ming狗

不嬲無follow

枉我由100K睇到宜家
DLLM MING仔

呢樣真啊
要UNFOLLOW嗰班真係要捐錢比星火
對唔撚對得住班手足

Unfollow 曬所有social media 同埋 unsubscribe YouTube Channel

真係好撚肉酸

unfollow 左 ,好做唔做做tvb隻狗

再推

淨係「警察ot辛苦得滯燥啲鬧市民好正常」已經夠佢死十次

屌佢坐撚左幾個月咁
出嚟開live西曬面好似我地迫佢咁
戇鳩鳩

唔好負皮
唔好比嬲
唔好比任何noise佢
要睇片睇back up或者其他人upload
唔好比view佢

DLLM要抵制佢 同埋搵佢拍野既公司

咪一鳩樣

屌 我都係
想unlike都唔得
不過可以report佢

唔係黃絲 唔係藍絲 就係自撚私

有冇人有backup 我真係好想睇下佢幾仆街

其實佢係咪黃加藍變綠絲帶

推長去，一齊unsubscribe

link from 隔離post:

警察打份工姐，做多左，ot辛苦得滯燥啲鬧市民好正常
星火係offensive 基金，唔會捐

柒過達9 啦

達9 係唔敢表態姐

呢d 世界仔想食咁多家茶飯

食蕉啦

番大灣區啦

好柒啊，返tvb奶鞋底啦
條片都del埋？

達哥笑緊

如果將追擊痴西線嘅網絡資源投入去追擊呢啲飲香港奶水但背棄香港人嘅KOL 有冇得諗

有咩廣告商同佢有關？

Unfollow + unsubscribe

屌 佢根本係藍絲 仲扮黃

Cls Ming

死垃圾

兩個一鳩樣閪

睇過下但無follow呢條友
做唔到unfollow呀咁多位手足

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？

good

一個月前已unsub 岩岩去youtube dislike埋佢d片
佢就生活愉快啦
完全離撚哂地

條撚樣真心on99 喺平行時空咁撚樣

最撚過火係抹黑星火
屌你人地專業係律師 做番本業 關你撚事？
咁講人地都係做番份內事 又唔係出黎做魔法 咁都要屌真係離哂譜 直頭抹黑。

其次係 講武力對等？
黑警夠唔夠膽同我地交換啊？？？
仲有對家無限Supply又點計啊

屌你老母係咪又唔計啊？？

利申： 曾經好欣賞佢 好失望，徹底放棄，unfollowed all channels.

我宣佈！！！永遠唔會 係唔會 原諒達哥 Ming 仔 根本食人血饅頭 無當過我地係手足 無當過自己係香港人 無當過香港係屋企 返支那 共享大灣區啦

想食兩家茶飯要搵錢好正常 開得live仲要敏感議題就做好research啦 research都唔做真係救唔返
一係就直接講自己藍 而家咁搞仲樣衰

Push

由佢第一條片就開始睇
依兩三年都少左睇佢
依家可以unfollow 唔好阻住曬

終於有人道出重點

叫自己係藍屍好難咩 做得出怕咩識

愛支國的一定有外國護照

已unsub

Ming仔, 你知唔知道黑警呃撚咗幾多OT錢? 係一個月17億!!

都好明顯係「扮黃」
俾半年時間你，連星火做咩都唔知
你直接自認藍，我都冇咁嬲

一齊unfollow
再report佢啲片

屌你老母食屎啦

「你地因為政見unlike咗嘅唔好like返我，我想like我嘅係因為我囓作品而唔係政見」

冇人想like番你
YouTuber千千萬萬
like你只喺一開頭啲嘢幾好笑
到後期都唔撚記得咗你呢個人
喺要自己跳番出嚟比人un

梗係衰過迖哥啦

sor who？ 完全冇睇過e個人

unfollow 1

條友冇腦㗎

想食兩家茶禮？食屎啦你

佢話間間都偏頗
On9扮中立藍絲最鐘咁講
Now 有線已經唔係啦 人地大把藍絲客 但記者照事實報 理得d客點諗

同勇武割已經唔駛原諒

unfollow條仆街垃圾

仲有tvb個單嘢

7年前佢都仲可以拍片支持反國教支持學民
7年後連一句我係黃/我係淺黃都唔敢講
最好笑係佢根本係中立撚 佢覺得黑警未有野懲罰到先認為自己係淺黃
曾經以為係同路人但有苦衷
但今日之後先發現原來從來不是

串撚到咁 一定要unfollow 曬ig fb YouTube 邊間公司搵佢代言 就罷買佢d產品

cctvb 自己都開始唔掂拎依家 二打碌嚟，嚟下可唔可以 up 下收視

[未FC] 原來過氣奶共藍絲KOL Ming仔老婆喺新疆蝗虫人？

達狗心諗：是時候復出了

終於唔係只有引戰狗，仲有助攻狗！

終於有人衰撚過達狗

唔撚識

完全唔知有呢個人既存在

1.從來都無黃絲主張過廢除警察制 佢當我哋爭取緊anarchy? 我哋係肅清警隊 重建紀律
2.將戰爭罪行 恐怖襲擊輕描淡寫為“做多咗”
潛台詞就係認同你原意 下次唔好啦
“陳同佳殺人？做多左啦”邊有人會咁樣用詞

最撚肉酸係:明明係藍但唔撚認

錢最緊要 搵夠就返加拿大

CLS

垃撚圾
btw推咗重要野先

推推推

我都未follow過,冇得unfollow

唔知eminleo又係咩立場

只支持黃色經濟圈 只支持黃youtuber 熊仔頭 大J

有咩方法令佢永不翻身

聽日中午最好跌穿20萬

Same

有無得搞9佢個加拿大戶籍

【十連成功】文宣Post可以成功十連？DLLM！

屌，二噁英文宣Post都成功10連，好撚嬲

拉

本身follow左 前排覺得佢愈來愈on撚99 Unfollow左 點知原來真。on99999

藍就藍啦屌

我都唔記得以前有follow佢

仲諗住睇邊個傻鳩friend有follow開佢
原來我都有份
即刻unfol

騎牆仲諗住自己好醒

快啲去藍page話佢支持星火

但佢班大學手打機fd都冇叫達狗去bbq就知咩事啦

佢係中立偏藍

利申中立偏黃

中你老母立

做多左

X2 都只係睇過一兩條片

中立撚衝出黎柒做乜鳩！？
你句野意義係邊撚到？？

中立即係藍！

兩個都為錢呃

都話現時再無中立咯，bob叔都聽出佢係真藍絲在偽黃…唔係點解屌ming仔屌得咁肉緊…

唔係人大代表咩

佢咁都仲有得撈
黃色經濟 笑話 ？

1cm,屌佢老味，
唔好講1mm ,
食撚屎啦ming狗

扮撚曬好有政見，
講完又要del片，
知你縮骨啦。

唔知話你偽君子好定真小人好，
總之呢d撚樣就收鳩皮啦

懷仔屌到我以為佢要爆血管⋯⋯
第一次見佢全程爆屌

佢加拿大人理閪你啦

佢當香港係佢公司咋

咁佢根本冇睇新聞

都起碼要搞到佢無得再靠香港搵錢啦

Report 所有頻道

搞唔到 但就一定要佢係香港冇錢搵

條廢物一開始又話簽左約唔可以毀約

叫你將所有收入比星火就話人係大台

一句講曬唔想捐錢

廢物

拎外國護照多數真心藍

佢講嘅嘢完成泯滅人性良知
成條片串七七仲做伸手黨
講到香港所有團體都係呃鳩佢錢咁

Unfollowed 睇條垃圾係度飲飲食食，簡直係浪費緊我既人生

傻9先睇呢d奶共小丑

push

unfollowed

同大家update下最新數字 (Nov 17)
FB 跌 4%
YouTube 跌10.44%
IG 跌 9.42%

副嘴臉真係

衰過達哥

不嬲無睇，垃圾一件

Unsubscribes unfollow